輸到第一次食二手飯

我永遠唔會忘記今日..

股票跌咗八百幾點，終於忍不住，真的很肚餓，餓到連尊嚴也不顧...
沒有辦法，身上已無分文，屋企人又唔理，又找不到工作，連八達通的五十蚊按金也拿走了..

吃二手飯的感覺真的很難堪，中午在某屋村的大家樂，吃了別人剩下的飯餸，理不了別人的目光，一邊食眼淚俏俏的在眼角滴下......我是一個窮撚

0分

mola mola

試下賣左部手機，再入熊

0分重做

希望你嘅預言中啦

出台買機賣左cum返張約得蝕好多

舜仔轉燈
今晚鋸扒